香港人賤過地底泥系列: 返工怕失業政府要挾加稅, 唔返工拎綜援重有雙糧

班綜援閪本身收入就係得綜援
經濟差打擊佢老母個臭閪

而家返工最受打擊
前日話要加稅養班賤種黑警
政府狂開職位養落選建制狗
亂Fing錢俾一萬新移民
今日又綜援有雙糧

香港納稅人真係賤過地底泥

agree

好無助

香港窮人賤過地底泥